邊個起到蓋清底我出一皮

死雞蟲

蓋清=小皮球

攞一皮來

問yoyo

蓋清串能到